法吾法国將JoJo 讀成JoJo 既人好唔尊重

明明係讀佐佐
d傻9係都要讀jojo
侮辱晒成套動晝

利申
學過一年日文

讀開租租

躝返去cc台啦

左他籮

吳國

讀開佐助

讀開j o j o

讀開yoyo

蕉蕉

讀開jer jer

讀開Jo~~~~~Jo!!!!!!!!!!!!

我地讀係 Joe Joe (第二個Joe 低音D)
日本人讀係 draw draw (第二個draw 低音D)

讀開gio gio

讀開hoho

讀開Jer Jer

ching 少顛

你還你 唔好加我地

too sample , some times naive

Jojo 英國人

問下jojowu 點讀

日本應該冇卷脷音？

跟日文讀juojuo

JOJO 唔係日本名，用日本音「じょじょ」(佐佐)讀係因為日本Vowels 得5個（a,i,u,e,o) ，但冇英文既Near-close near-back vowel (ʊ), 所以日本人讀/佐佐/, 唔係/joe joe/, 而外國人讀/joe joe/, 唔讀/佐佐/ ，係本身母語對個字發音既判斷”問題” , 同尊重與否冇關係。否則日本人讀英文將 /r/ 音讀成 /l/ 音咪唔尊重？

No offense, 純屬學術研究下

PS: 將「發唔發覺」寫成「法吾法國」，你都唔係好尊重廣東話

利申：語言科畢業及太太係日本人

Ching 太認真覆呢d膠post啦

其實佢只係想曬命

樓主唔寫蝗語我都冇諗住覆but sorry 認真左

讀開早早

吾你老母
国你老母

係讀 ジョジョ jyojyo

因為呢套野係日本發明所以一定要跟返日本人讀佐佐

咁點解jojo唔講英文

收啦 on9仔

咁點解套野唔係叫 jyojyo奇異冒險

法5法國明明啲支那仔或者港仔台仔都好
都係讀jojo做租祖,但係要寫做喬喬好唔尊重壺

Yes yes yes oh my god

有英文名先定有日文先
跟日本人讀錯英文, 日本人會唔會覺得我地串鳩佢
咁GUNDAM 又要跟佢地讀?

国你老母

你都癡孖根
大和民族係唔會錯！

咁龍珠日本人讀goku唔讀悟空係咪錯丫？
悟空明明讀悟空

Jojo was a man
Who thought he was a loner
But he knew it couldn't last

因為英文名真係jojo
但日文冇jo音，所以先讀jyo

真心膠

唔好怪樓主我識佢係法國人先咁講

法你老母
吾你老母

真心 學到野

叫開痾啦痾啦

覺唔覺將The World 讀做 沙嘩路多 嘅人好唔尊重英文